林鄭記招重點(round 1)

林鄭記招：
1）話會調查事件，唔認政府同黑社會合作，同元朗白衫割席，扮演正義之師話捉黑社會
2）屈示威者引起暴力風氣
3）屈上環示威引開警力，令元朗警力不足
4）話任何暴力都要譴責，但係冇譴責過警察暴力

dllm臭西

Dllm

Pk lai

仲想轉易視線